陪審團就要利申，原來法官唔洗

亡夫歐陽國基生前為水警總區總部（行政）警司，2016年底疑因隱性心臟病突發在鯉景灣住所猝死，彭當時身在外地，由歐陽的水警同袍登門揭發事故。

華生

三權合作，teamwork

最好今晚就落去搵佢囉

佢咁既豬閪樣，佢老公係下面大把女啦

好事嚟嘅，終於得到解脱